民主黨今日先割蔡耀昌 ( 施麗珊拍檔) ?

屌你老母呢隻賣港狗同施麗珊拍住上咁多年

竟然無人回覆